[有圖]搭巴士有個呀叔開大個喇叭 大大聲播「以帶 啊 咦呀」尷尬到....

各位手足大家好，又係我哋燕子生命
幫手正個評留個言先好嗎？

話說今日搭巴士坐前幾行有個呀叔用電話開大個喇叭播唔知乜，
本身都無點理佢，心諗應該又係啲廢老係到睇片。
聽聽下聽到佢係咁重覆「以帶 啊 咦呀」
「以帶」？屌你係巴士睇日本AV？唔係呀⋯⋯⋯⋯
小妹即刻尷尬到紅都面哂呀大佬

隔咗陣佢仲播緊，諗住行埋去叫佢收斂啲啦
行到埋去原來唔係睇緊AV，佢查緊Google Translate，
但係咁都嘈住其他人架嘛，我就叫佢細聲啲啦
「喂呀叔熄咗去啦，嘈到其他人呀」
點知佢話：「哎，唔好意思呀細佬」
「因為我想寫封信俾個還押緊嘅中東藉手足，所以查緊加油嘅阿拉伯語係咩呀」

我即刻勁唔好意思，原來叔叔手足黎，知道有個19歲中東藉手足被控暴動，
係監房情緒唔太好，所以寫封信俾佢，
我出完呢個post都即刻去寫返封信先！

شد حيلك
係阿拉伯語入面解加油、Be strong、Do your best

【手足傳書伴被控暴動中東藉手足】

於2月29日港鐵太子站外獻花紀念8．31太子站事件半年，其後演變成衝突中被控長棍襲警及暴動罪的19歲中東藉手足已被還押逾半年。

手足飽受控罪所困，燕子生命在此呼籲各位同路人能抽空撰寫書信予手足，為他帶來溫暖和支持！

我們正為各位收集電子信轉交到手足手上，當然我們強烈建議你能手寫信件！
在囚手足網上筆友系統：

手寫信件可寄到：
1. 伍健偉議員辦事處（天水圍+WOO嘉湖銀座一期251號鋪）
2. 關俊笙議員辦事處（天恩邨恩福樓地下5號）
3. 林進議員辦事處（天瑞邨瑞財樓地下2室）
4. 抗爭點滴信箱（九龍中央郵政局郵箱70320號）

備註：手足書信中英雙語皆可

撰寫信件予牆內手足需知：

記得like埋我哋Facebook Instagram同埋telegram
隨時近貼我哋支援手足嘅行動！

經費有限，如果手足有能力都可以課下金支持我哋

B

Push

俾你搶咗d

推

推呀推呀

我係洗地組已經兩個月冇贏過

好多手足呀

Ok

到底洗地組嘅post有幾多人搶

俾個熱門我得唔得

依家係咪所有文宣po都要成人台化

標題好玩?

Call人

認真 你試下去Google translate 搵شد حيلك 聽下

我已經call哂我識嘅各位

推推推

豬

啊叔好嘢

偵測到的語言：阿拉伯文
中文（繁體）

شد حيلك
shda hiluk
收緊你的把戲
Shōu jǐn nǐ de bǎxì

快D寫信

寶寶未到

Arabic English (US) Near fluent
Its mean to do effort like in studying or working. It usually consider as a Encouraging word . But I don’t think we use it in standard Arabic .

熱門呀

街客呢

呢排我D post都好靜

請問識英文嗎

有人嗎～～～～～一齊學阿拉伯語

中英都識

熱門第四

有用post

留名

啱啱先發現
希望多啲人睇
對上幾個post都唔太多人

辛苦各位手足！！！

ok

收皮啦標題黨 blocked

你好慘被人挑出黎鏟上天花板

悶到，po d有趣d得唔得呀 好撚悶呀

係伐伐

Tui

下次會努力D

睇到

又遲到

快啲寫比手足呀！

中英文都得架
快啲寫啦

呢D標題咪岩lor

樓主啲post個標題都起得好吸引

佢地真係咁想睇咸濕嘢

唔緊要

上咗頂

我......從來都無贏過

回力鏢即到

我都係

標題... 以為有鹹濕野睇

Pishhhhh

痛い痛い～

push

你贏過喎我記得

你好似都冇認真爭

諗咩呀

記得要比1001％努力

你認錯人

收到手足

記得唔好理佢地專揀單人匹馬嘅圍毆
班人盲L左 扭曲到話L黎L去都唔知被個仆街L緊
明明tvb大把人好enjoy被呃入黎做任務嘅感覺

呢度垃圾食垃圾就最叻少左垃圾就唔高興

我肯定你有贏過

我

我淨係記得monkey c

一定係我太勤力推post

weak

慘

創意大王

寫呀

幾時退位讓賢

推手

G持

唔係要我搵返出黎阿麻

鬥唔贏rr

唔使搵，唔會搵到

你哋兩個cls

佢真係好犀利

你推po耐力太強

我哋一齊解決佢

佢仲快過我，佢先係cls

好

Monkey c

第一

全靠各位手足

tui

推呀推 推呀推推推

唔同你哋玩啦，哼

就今日

挑戰挑得你咁串

「有時候想輕鬆下，唔睇港聞」
去武漢啦 牆內一片喜洋洋 千人暢泳啦

果然真係督中佢地嘅死穴 少左垃圾po不高興了

9秒9click入黎 不高興了捉你貼堂

堆

嗚嗚

好耐冇推過po 唔會搵到

推土

借啲意叫我

推呀
同埋寫信呀

唔鍾意？

叫多兩聲，你把聲好好聽

寶家軍出全力推可能上到熱門尾嘅

會唔會勁得滯

最怕佢唔睇come on 不肯面對的ac們

次次啲題都咁有創意

快D寫信先

最大問題係有正當嘅ac推佢嘅歪文速食 無理而家連登根本問題 必須入去搞佢 又負皮圍毆我 車 idc

所以快D寫信啦

我唔信搵哂近兩個月嘅po搵唔到

丫!!!!也咩爹!!!!!

推
呢個標題好

推多兩野
寫封信先

食得速食塑化劑多 腦運轉唔黎係咁上下 無嘢用就負皮 真小氣

又係你地

又係我哋 所以寫信啦兄弟

咪癲啦

有人屌成日po新聞果個做咩唔咩咩咩 偏心/呃人click入去真係千奇百趣

多謝你哋付出

又小妹又細佬

手足快啲寫信先 我哋都多謝你

好有創意

13版先有人發現

你今天才發現遲了

朝早我係小妹 夜晚我係細佬

我推推推推推

推呀推呀推呀

推啊！！！
支持燕子

最緊要支持牆內手足
我哋閒角黎

推

一齊做寫信師

推呀推呀推呀
寫信寫信

我對你嘅愛好瘋狂

Why?

加油幫你推

推完post寫埋封信先啦手足

推呀推呀推呀推呀推呀推呀

推，撐手足
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

pin咗

Miss 左好多野

真心膠

我係個壞咗嘅人，受唔起你份愛

#1都唔睇 直接屌

心穎b明天不要搭鐵

岩喇,我係蔡心穎

柒係咩娛樂事娛樂了

中東藉都有手足

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

快啲寫信啦手足

唔係佢都唔好搭鐵

推推推推推推

賤女人

推呀推呀推呀推

頭3都行動post 好耐無見

PUSH

沒有人是孤島

支持

笑左

快啲寫信先

推推推推Push

推推推推Push推推推推Push推推推推Push推推推推Push推推推推Push

push push

加油加油

再推再推

無街客了
推推推推Push

因為你啲標題太夾硬嚟
TVB嗰啲多數都改得好

ما أتكلم اللغة العربية

咁我哋會努力

以帶 啊 咦呀

又小妹又細佬咁想點

㩒錯不推

我係小妹

衰鬼 又俾你呃咗入嚟

寫信啦

pushpush

次次都呃左入嚟

寫封信先

0ush

Puuuuuuuuush

puuuuuuuuush

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

我推

推一推

推推

幫推
啱啱寫左了
得閒會再寫

齊齊賺美金

又小妹 又細佬

......小妹即刻尷尬到紅都面哂呀大佬

隔咗陣佢仲播緊，諗住行埋去叫佢收斂啲啦
行到埋去原來唔係睇緊AV，佢查緊Google Translate，
但係咁都嘈住其他人架嘛，我就叫佢細聲啲啦
「喂呀叔熄咗去啦，嘈到其他人呀」
點知佢話：「哎，唔好意思呀細佬」......

寫信啦 有J嘅小妹

加洲巴

呀叔唔戴耳筒

pushh

成日都係咁架啦啲呀叔

仆街

又呃我入嚟

我屌柒你

唔好以為我推post

屌你

寫封信定個驚先

推 有創意

又假標題
唔好怪人唔like你

樓主5毛

不得不讚樓主係marketing既鬼才

有創意

好感動
推！！！！

寫信點解要開聲？

小妹尷尬 阿叔叫樓豬細佬

聯署支持封殺微信同TikTok

【澄清關於「中東籍」被控暴動罪手足】

我們燕子生命於前天（八月二十九日）收到手足訊息建議我們收集心意信予該被控暴動罪之年青手足。其後我們聯絡相熟的議員和機構商討此手足支援行動的可行性。

我們經與相關議員及組織確認，並從多方渠道確認消息（包括：報章、Telegram Channel及法庭控罪書）後推出是次支援手足行動。

唯推出支援行動後收到不少手足反饋指資訊與牆內手足實際情況有嚴重出入。

我們燕子生命深感抱歉，在此向所有受影響之手足及家屬致歉。

我們將繼續與天水連線及抗爭點滴合作收集大家的心意信予該手足，各位手足無需刻意以英語或阿拉伯語撰寫信件，該手足精通中文及廣東話。

另外就有手足指我們於成立之初的一篇文章中直接節錄報章內容導致不慎洩漏手足個人資料，我們表示抱歉。相關文章亦已下架。

我們以後定當更加謹慎處理與手足支援的相關工作，以手足個人資料、個人感受及其家人感受為先。

燕子生命
二零二零年八月三十一日

借個位

未沉得

人地都話左唔係中東 可以寫翻中文

我哋有澄清

一陣要開post